小梓直播 - Dead by Daylight

鐘意玩 Dead by Daylight 既你

小梓鐘意與觀眾同樂, 無論你係老手或新手都希望你地黎我台搵我一齊玩~
我地準時1:00pm見